轉口風想褪軚？行會湯家驊：政府應考慮所有方案 包括暫緩通過

不少行會成員在103萬人街反對《逃犯條例》修訂後，仍然堅持對「惡法」修例不撤回、不暫緩，堅持如期於12日的立法會大會恢復二讀，但本周三起大批市民包圍立法會，大會一直押後至今天仍未能召開，警方以武力驅散示威者，更惹起眾怒，雖然特首林鄭月娥日前在電視訪問及視像講話中，堅持不撤回惡法，但不少行會成員口風開始有轉。一直支持修例的湯家驊接受《蘋果》查詢時指，若不想見到有人再受傷害，政府便要考慮不同的可行方案：「我嘅意見係：特區政府盡量去考慮所有唔同嘅方案，唔應該排除任何方案。呢啲方案係包括唔係即時去通過呢條條例」，換言之包括暫緩通過。記者問他個人傾向採用甚麼方案時，湯家驊回應時暗示行會曾作討論：「我唔可以披露我哋行會嘅討論，我只可以講，所有可行方案，政府都應該考慮。」記者追問行會是否曾就此開會，湯家驊強調不能披露。

暫緩你老母 要撤回呀！

岩呀

收皮啦，屌係老母呀十一哥！！

你

美帝要做野 唔好停

同政府有唔同意見，你就應該辭職

緩你老母要撤回

法國黃背心運動的 8 堂課

「唔好以為行會成員乜都知，我估唔到會攪到咁大件事，我估唔到反對聲音咁大，我估唔到乜乜乜」，原來開行會靠估就得，真係好有民意

Thx bro
激動得濟冇copy曬

11哥你必需死全家先能平息民憤

援你老母
三個月又三個月咁延長痛苦，把撚
係要撤回

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單